毛主席： 敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追。

敵進我打，敵駐我打，敵疲我打，敵退我打

毛主席